黑警扮示威者可以點解決？

黎緊下次活動
相信都會有咁既情況出現
咁個問題係點解決？

落單狗一人一拳都收佢皮啦

未見過黑警否認自己係警察，佢哋最多唔回應丶唔答

所以直接問下隔離嗰個係咪警察，係咪就得？🤨

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

喺機場
將黃咗嘅鬼相
貼出嚟

唔會，但經驗係佢哋唔會否認自己係狗

Wanted

咁佢可以搵第二個

以後勇武派玩地下孤狼式行動

怕俾人影到自己講過唔係之後拉左人都入唔到
甚至俾人打完都冇得告襲警
不過其實兜到實哂上庭都好難100%肯定係同一個人
除非由你佢問到佢拉你都係哂一條片入面
呢個機會實在太微

黃咗
係畀全香港都知道
你係打示威者嘅差佬
我哋會收集呢啲相 send去畀外國政府
將來全家唔駛旨意移民
唔駛去日本賞櫻、shabu shabu

你估仲有幾多個阿蛇
肯cosplay?

除埋佢褲 插佢屎眼唔該

不過佢會叫你自己問警民關係課

要小心示威犬老屈真示威者搞分化自己人打自己人

唔係話捉鬼
只係點樣提防黑警扮示威者
好似琴日咁就仆街啦

成立「捉鬼敢死隊」 五人一組

見有黑警擺晒陣就走
留守真係只會送頭

見到戴耳機既都小心

懷疑係狗可以搜身
如果搜到 警棍，槍，委任證 就係鬼
槍就退匣unload，將彈匣入面嘅子彈推出嚟，槍，彈，匣，棍，全部dum入坑渠(慢慢返去寫report啦）
大家可以打佢，錫春袋，但唔好出人命
之後綁佢喺road block做肉盾

唔好咁啦

但真係咁耐以嚟未見過狗會出聲否認 佢哋只會唔出聲 走咗去
其實佢哋係咪唔可以否認
始終同臥底成份唔同 佢哋即場要執法 係咪法律唔俾佢執法時否認係警察之類 我覺得直接問係有效
當下第一反應好真實 就算佢講出口話唔係 點都會睇到少少 如果直接行開更加唔使講

有冇唸過利用鬼？
反正呢個平台係資訊公開化，入場門檻低，每個人都可做連登仔。若然如此，「鬼」入黎就一定。與其如此，引「鬼」入甕，不加以利用？

黑警會同你講法律 師兄太天真啦 佢地根本就已經失撚晒控 班狗點犯法都好 都唔會有法律嘅制裁 呢個就係香港既司法制度